capture one 成日 crash?

capture one 成日都會 crash 左
特別係 import image 個 dialog load 緊 preview 果陣
用緊 capture one fujifilm express 12.1.1

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

請問capture one fujifilm express 係咪免費？

我都crash
我係output做jpg果陣會crash, 試左2日冇次output到，仲諗住取代LR
我都係fuji express

係呀

啲人話我 import 果陣唔好 scroll 個 preview panel...
反而我 output 又好正常

Download 左 不過唔係好識用

建議
1。在 preference ，關閉 hardware acceleration. 另外 ，把 preview 的 resolution 整細啲
2。更新 display card driver
3。有 crash 的 log file， email 去 官方，查詢。

上youtube ，官方有教學。

我從 lr 轉去 co 1，冇後悔過。
好用 和 效果靚左

我想搭單問下有無方法解決up 上google photo 啲相唔同色嘅問題，output 已經係srgb